做人太認真背負太多，盞自己痛苦

可能你會覺得
咁諗好阿q
好廢
好冇出息
但為左自己一定要咁
如果唔係會痴綫
點解d mk咁開心
唔係因為佢地mk
但佢地個世界
玩左先
明日愁來明日愁
唔會背負太多野
自己表哥
中三都未讀完出黎walk
搞大人個肚
跟左人做裝修
上埋樓而家揾20k
好景30k+長期有工開
但佢份人仲係玩玩下
成日溝女又去泰國唔知做乜
係佢老婆管住佢
講真
就算佢而家仲做緊古惑仔
佢都唔會太唔開心
來又如風
離又如風
有時知太多識太多
都係負累黎
其實人真係好化學
所謂事業
一場病
一場意外
就咩都唔係
做人真係唔好太認真
唔好拎起太多野
唔好以為自己點點點
有時現實當前
人既價值
連畜牲都不如
呢個世界
最唔缺就係人
有時真係唔好諗到自己咁高
好易痴綫
真係唔好背負太多
盞自己辛苦

所以傻人永遠最幸福，無煩惱

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》